{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68674&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천레이크뷰펜션"
    },
    "text": "陜川レイクビューペンションは別荘型で自然と調和を成す美しいペンションです。 ペンションは山や渓谷の近くに位置し、自然を楽しめるメリットがあります。 特に夏場は屋外プールで涼しく泳ぐことができ、人々に人気があります。 また、ペンションの周辺には黄渓滝、陜川映像テーマパーク、イエローリバービーチなど様々な観光地があり、様々なアクティビティを楽しむことができます。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。 特に駐車場は8km以内は無料でご利用いただけます。 また、ペンションの送迎サービスも提供しており、利用客に便宜を提供しています。 屋外プールは夏期に運営され、水着と水泳帽は必須です。 また、ペンション内にはフットサル場があってスポーツを楽しむことができ、カラオケでは音楽を楽しむこともできます。 さらに、キャンプファイヤー場では屋外で時間を過ごすことができ、釣りやバーベキューを楽しむこともできます。 ただし、最大人数の超過や未成年者の利用は制限されています。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、紛失や毀損は利用者の責任となります。 またゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "陜川レイクビューペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "陜川レイクビューペンションは別荘型で自然と調和を成す美しいペンションです。"
        },
        {
            "question": "陜川レイクビューペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "陜川レイクビューペンションの周辺には黄渓滝、陜川映像テーマパーク、イエローリバービーチなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "陜川レイクビューペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "陜川レイクビューペンションでは屋外プールで泳ぐことやフットサルを楽しむことができます。また、キャンプファイヤー場では釣りやバーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "陜川レイクビューペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、陜川レイクビューペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "陜川レイクビューペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、陜川レイクビューペンションは送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "陜川レイクビューペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、陜川レイクビューペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "陜川レイクビューペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、陜川レイクビューペンションの駐車場は利用できます。ただし、8km以内は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "陜川レイクビューペンションの屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "陜川レイクビューペンションの屋外プールは夏期に運営されています。"
        },
        {
            "question": "陜川レイクビューペンションで火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、陜川レイクビューペンションの客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "陜川レイクビューペンションでゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "陜川レイクビューペンションではゴミは指定された場所に分別して捨てるようにお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 537
    }
}